單身貴族1.85萬租泓景臺兩房 高層景觀優美

單身貴族1.85萬租泓景臺兩房 高層景觀優美
16:15 2021/03/13

"......泓景臺7座高層H室，2房間隔，向正東望開揚海景，實用面積約475平方呎，建築面積約644平方呎。黃銘傑指，業主以約2萬元放租1個月即吸引外區客洽詢，議價後減價1,500元，以1.85萬元租出，實用呎租約38.9元......"